召集所有綠帽的面孔

ok thx

㡌要除得快